平板電腦 Acer Iconia One 10 定 Lenovo tab 4 10 HD Wifi 版 好D?

請問以下兩部平板電腦邊部好d? 有冇相關評測及跑分文章? Thanks
主要用來煲劇同埋上網

Acer Iconia One 10 (B3-A40-K6WN)

Lenovo TAB 4 10 HD Wifi 版 (TB-X304F)

另外請問Acer Iconia One 10 (B3-A40-K6WN) 同Acer B3-A40 (NT.LDNCF.001) 有咩分別?